屌你老味大交合預測今日落雨

宜家幾撚好天

今日仲未完
仲有機

甘叻你做 米甘多野講 垃圾

大雨又嘈
無雨又嘈

問題係佢預測次次都唔準

氣象狗: 預測唔係100%準

樓豬好撚燈下

樓主你都幾烏鴉口下 無帶遮呀你老味

屌

屌，買六合彩la

乜撚野大交合

On9樓主

同天文台道歉啦屌你老母
屌完人柒撚左潛水就得呀？

樓主燈到 好彩喺公司走之前爭扎左下
拎埋把遮走